點睇連登仔成日覺得自己係主流？

係就係主流 不過係主流窮矮廢毒柒

點解你覺得自己高級過其他連登仔

點解你要開兩個同樣嘅post?